### Bem vindo ao meu GitLab!!! Meu nome é Rosiane 👋

- 🔭 Aqui você encontrará conteúdos de estudos em Kotlin, Android, C#.Net.
- 🌱 Apaixonada Desenvolvimento Android 🧡.
<div>
  <a href="https://gitlab.com/rosianeclemente">
  <img height="160em" src="https://gitlab-readme-stats.vercel.app/api?username=rosianeclemente&show_icons=true&theme=radical&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="160em" src="https://gitlab-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=rosianeclemente&layout=compact&langs_count=7&theme=radical"/>
</div>
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Rose-Android" height="30" width="40" src="https://raw.gitlabusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/android/android-plain.svg">
  <img align="center" alt="Rose-Kotlin" height="30" width="40" src="https://raw.gitlabusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/kotlin/kotlin-plain.svg">
  <img align="center" alt="Rose-React" height="30" width="40" src="https://raw.gitlabusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original.svg">
<!--   <img align="center" alt="Rose-Python" height="30" width="40" src="https://raw.gitlabusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg"> -->
  <img align="center" alt="Rose-Csharp" height="30" width="40" src="https://raw.gitlabusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/csharp/csharp-original.svg">
</div>
  
##
  
<div> 
<!--   <a href="https://instagram.com/rosiane_clemente" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <a href="https://discord.com/channels/870467020032966656/870467020032966659" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white" target="_blank"></a>  -->
  <a href="https://www.linkedin.com/in/rosiane-clemente-02715512b/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
 	<a href="https://t.me/Rosiane_1" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Telegram-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white" target="_blank"></a>
  
 
</div>
